放13/5 Bruno Mars飛

$988 2連，Block 9 正面台第二行，988飛中最前坐位！

pish

原價既就同你收一張